致9叫手足

多謝你
我次次都聽到㗎